行到水窮處 坐看雲起時

將香港變成高譚市
或者仲有贏嘅機會
其實而家呢個情況
真係唔容許我哋所謂勇武黃絲泛民改變到啲乜嘢
甚至係少少都唔可能憾動到對家
或者簡單啲講
依家個情況
就好似玩層層碟咁
要喺千絲萬縷中搵個答案
不過要你用腳夾出嚟唔俾你用手
咁你覺得你贏嘅機會有幾大？
與其制度上改變
不如將成棟層層曡推倒
唔一定會成功令香港變得更好
但係至少
迫於無奈地係一個機會
將一齊從頭嚟過
——-
講咗咁耐廢話
而家俾少少建議
記住所有嘢都係marketing
要殺警
要折磨佢哋
要拍低片
要煲大件事
詳情參考外國犯罪電影
大家鬥癲咋嘛
咁前線警察真正知道自己身處嘅位置有機危險
當然要有充足嘅計劃
與其話搵軍火入香港
不如諗吓點樣把握手頭上嘅資源
去最大化效益
——-
要同惡魔鬥法
要戰勝惡魔
首先要將自己變成惡魔
——-
要做一件殺警事
首先要磨滅人性
要覺得高興好興奮
有良好規劃
用一件事做導火線
更正話比佢哋知我哋唔係好惹
你諗吓以前我哋嘅戰場
有絕大部份都係佢批准嘅遊行
佢而家唔會再咁批俾我哋㗎啦
與其話全民勇武
或者大家更加需要一個真正嘅英雄人物
帶領我哋香港人
如果你覺得自己係現有社會體制下係nothing
恭喜你
你有機會成為締造香港未來嘅Creator
Our Joker
記住所有嘢都係marketing
做任何事都要有plan A plan B plan C
要識得斷捨離
正所謂一將功成萬骨枯
願光歸香港
Turns Hong Kong Gotham

自推